點樣溝肥妹仔？

我應該主動d定係矜持d啊

除褲

帶佢食good eats

互唅

creampie

畀佢睇到我條米奇老鼠底底會唔會笑我

我都想有個肥妹仔女友可以同佢一齊食好野

我含佢邊度

唔知你指邊個意思。。。